［圍爐取暖］咁既時勢失緊業/想轉工既你點算？

公司今年無花紅 仲要人放無薪假
搞到我好想轉工
但一諗到咁既時勢 分分鐘搵唔返依家份人工
仲可能分分鐘工都搵唔到
依家個人好焦慮 身邊有frd發夢失業失到依家
本身有炒下散 依家cut人手連工都無埋
佢同我講依家搵工 搵極都無offer
連7仔都話唔請人佢咁既年紀去做m記又on99
所以想知搵緊工/打算轉工既你地有咩打算？

同問

同你差唔多，好想轉工 都係死頂，之前1111大三罷罷左幾日工差啲俾人炒，不過好彩最後冇事，依加咁嘅時勢揾工都好難，真係唔L洗諗轉工

屌你老母我想轉工呀，好撚難頂

香港警務處 全年招募

警察招募組

有豐厚OT錢、大量CSI囗罩提供

攬炒 比人炒
零收入 留喺屋企做廢青
我都想知點

有父母幹就ok
在下沒有

唉 那有錢

沒錢怎做廢青
我做一日已經俾老母屌謝

食緊自己啲倉底貨